走投無路，有無手足借過恒生私人分期貸款

除左恆生會唔會有其他更好選擇？

知唔知恆生幾耐會批..

其實細佬岩岩出黎做野幾個月，想知係咪借銀行係最好

借稅貸

唔係到交稅季節先有咩

Yes 暫時一張卡都無 批張卡係咪最快一星期？

你想借幾多？
50k內
信用卡免審批借好方便
每年實際~5%息
申請後2~3日有

想借40k , 但我而家無信用卡 如果唔用卡係咪貴好多

快慢視乎還款能力喇，HS都快既

息口差唔多
但要有入息証明
同埋無信貸記錄 好難批
不如申請咗信用卡
順便試下去銀行問私人貸款
印象中星展同中銀都易批
(前題要有入息証明)
無既可能要去財仔借
息口高但易借 你可以問咗幾間先

你做邊行？
自動轉帳出糧？
想分幾多年？
你接受到每個月供幾多錢？

國泰ae 宜家呀豬呀狗都批
無問過客攞收入証明都批

當你10K月薪
40K都係四個月糧
洗乜淪落到借財仔

出糧用咩銀行戶口 同果間問下

有入息證明 希望恆生會批

文員仔 想12個月內還完

財仔唔考慮啦

恆生客戶，出糧戶口，一般即日都過數。當然要視乎你嗰月入，貸款額度，環聯。

咪痴線

想知還款額下低括號個數字係咪手續費？

12k 人工 未借過錢

9厘。。好貴囉

搞乜做幾個月野就要借錢

一借鴻門。。。。。。

如果你肯定你自己真係可以12個月內還得晒

去中銀開個智盈理財戶口
開戶送4萬蚊循環貸款
12個月 0%息 0%手續息

開自在理財都有2萬蚊額
0%息 0% 手續費

希望幫到巴打你

Thanks巴打先 但岩岩google左好似唔見有循環貸款

總之還款額應該就係包哂所有費用，你借10k，12個月還每月就800幾。佢會每個月自動同你扣數。

google 無㗎
係開戶優惠
你落去分行撳飛仔問
就會有
見你咁有心問，先講你知
無玩野

利申：員工

如果真係急要

巴打點睇

9.81% apr
好貴囉

你有幾急要先？

2-3日內想到手

你恒生銀行出糧？

係 用左恆生幾個月

咁恒生銀行喇
你要快，就無法

記住如果有人同你講, 拎你資料幫你一次過問幾間, 睇下邊間平d, 千其唔好信, 因為佢地唔會係同一日chrck, TU 俾佢地check 一次跌一級, 之前我未借錢已經跌左3級

如果收入唔高勸你分多幾期還
18-24期會輕鬆啲，息會俾多左少少，但減少遲還嘅已

今晚曼聯13.5角大
1萬變4.9萬

如果想開信用卡再借card loan
可以去細行開 例如星展建行呢啲會快啲
當然大行如你用開既恒生都可以
用開恒生出糧可能仲方便
分行入面通常都會有direct sales team
當中會有一個係開卡
不過你落去話想開卡都會搵果個sales跟你
申請果陣記得強調你急用 叫佢幫你mark urgent比審判部
基本上一個星期內會收到卡
至於credit limit 一般可以去到月薪8-12倍
新卡唔清楚可以借到幾多不過你可以問個sales
收到卡就可以打返卡背熱線去card cs centre
問返啲詳細資料 例如可以借幾多 息口等等
一般新客戶 信貸記錄白紙或靚仔
就算個sales/cs屈你貴啲都唔會過月平息0.3%
假設你借40k 月平息0.24% 分12期
每個月還款=本金/12 + $24x4 = $3430
當中供款同供樓一樣 本金同利息比率按78法則頭重尾輕
但數目唔大由於考慮你唔太可能額外比手續費做提早還款所以基本上可以忽視
之後可以選擇轉帳去指定戶口或者寄支票比你
用返恒生就一定轉帳最快
入其他銀行其實係同寄票差唔多分別只係佢幫你入票
記得借果陣要問佢可唔可以盡快如果得幫你mark urgent
一般會同你講要等審批未必快到不過佢地係有能力即刻掉上去比啲人批
大概係咁
btw 可以就盡量唔借啦始終私人用途
萬一你還款果度出左問題 信貸記錄係跟你一世
對你將來真正需要借錢 如買樓 做生意等等
會絕對會有影響
而香港有部份工種 係幾乎借過錢都大機會唔請
例如警察 銀行或馬會內部人員 甚至(解)款員等等

之前問星展借私人貸款
無戶口無卡 淨係比糧單
3日收到 但係私人貸款一定要chech TU
信用卡就唔會check TU
如果你之後仲可能要借
最好先借私人 跟住再借信用卡

岩岩打去恆生申請urgent 佢話會有確認信寄去屋企地址 會唔會係信封寫明係貸款..

做咩咁等錢洗 ????

你有冇telegram ???

咁多人話恆生貴息你都唔聽

岩岩出黎做野既人真係特別on9

咪係，我個邊唔係大行都無咁貴

其實果四皮野 又唔係真係差好多
佢急用就算卡息佢都覺得平
不過咁樣搞花自己TU唔太好